我有個識睇相嘅朋友咁樣評达狗

正宗𨶙樣25狗相，白白滑滑青靚白淨未𨶙捱過苦靠偷呃拐騙昆𨳍人起家

成個相正宗仆街賤𨳊格，閪人來
𨳒你老母啦达狗

奶屎眼啦契弟，𨳒你老母

G

想睇麻友？

呢張p得好好

原圖來，
拍素人系列時影
係水印sticker 後加

612 721 811

823 人鏈

824 朝早7點機場

824 下午1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 你無得再輸

Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命

點評麻友？

水性楊花唔三唔四嘅女人

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有無教學

未學過相學都識睇啦

卡榮可否點評下我

你係沙新勇？

唔係

我係毛EE